圍爐取下暖啦

有無一個人係無聯絡好多年
但都成日諗起佢
好想搵返佢 吐出 我當時未講的一句 愛你

我好掛住你

咁咪搵lor

咁gay